有冇人呢幾晚都訓得唔好

我本身就食開低劑量安眠藥，臨訓前會做放鬆練習，每晚一點半訓九點鐘起身，呢半年黎都訓得唔錯

不過星期日又prep interview又溫final有啲多嘢做，果日一點半上床，要轆到三點幾先訓到。之後就晚晚都三點幾先訓到有冇失眠大師指點下點樣回復正常，多謝

幾低？

Rivotril 0.5mg，本身有少少焦慮加上長期失眠，食呢粒一次過解決兩個問題

前晚訓唔著，而家晚晚都訓唔到

要星期六日訓足同正常時間訓返就得

臨訓前拉筋 拉足十至半個鐘

其實我都唔係好明點解有一晚訓唔到，之後果幾晚都會有影響，明明壓力都解決曬，冇乜嘢諗，就係訓唔到

本身我有做放鬆練習，都同拉筋有異曲同工之效，我諗緊會唔會有其他因素影響多啲。我呢幾晚睡意都冇平時咁強，唔知有冇關係。

Push

朝早全日都無精神
中間就得閒又訓下 搞到夜晚又唔想訓
無限loop

你拉得唔夠鬆
試過上瑜珈拉足一個鐘 上緊堂都會訓著

同埋睇埋訓覺環境
我換左窗簾好訓左勁多

咁我又好過你喎，起碼我三點訓九點起身，精神都尚算支撐到，唔會話冇精神

我諗我今晚都會試下做下fitness之後再拉拉筋，可能呢排少活動剩係坐係個位度做嘢，所以訓得唔好。

窗簾同訓覺都有關係？夜晚訓覺，窗簾應該冇乜影響？

順便做下統計，成日都聽到話香港人壓力大成日失眠，有失眠困擾嘅人介唔介意正皮呢個comment？究竟係咪真係咁多人失眠？如果有心事想分享都可以留個言吖，壓力同心事有時講出黎會舒服啲。

三點訓九點起身

我一點訓三點醒 之後六點訓八點起身
D仆街雀仲要六點先嘈完

我都係無做運動好耐

夜晚黑好多
朝早又無咁光 所以會唔想起身
而家會拉開少少 朝早透光

訓6個鐘，又真係唔算訓得差嘅，我係想改善返自己啲睡眠時數，平時訓8個鐘精力更充沛

夜晚黑啲的確會有幫助，凌晨果陣都有好多人開住燈，出面都幾光下，我都搞搞個窗簾先

溫多陣書去做運動先

希望今晚訓好d

push，一齊研究下失眠

日日都凌晨五點醒一醒
要十分鐘後先訓返
算唔算失眠？

十分鐘都算訓得快吖，係困擾不過唔算失眠，一般30分鐘都訓唔返先叫失眠。

不過呢個問題如果一直持續，都會影響睡眠質素，成日訓訓下就醒比較驚呢個情況會慢慢演變做越嚟越耐先瞓得返，咁就會變成失眠了

我有焦慮
醫生開咗pregabalin 25mg比我每晚食兩粒
都係訓到咁

其實食完藥都解決唔到問題，真係幾慘呢啲心理病又唔係咁易好返

隻藥有冇安眠作用？

應該有嘅
不過都係訓到咁

尋晚醒左一次 五分鐘內訓返

比平時醒幾次好d
但一樣咁倦